點解成日黑口黑面對我

好似咩都會搞到你唔開心
少少野都會搞到你嬲
明明對住朋友可以笑得咁開心
好辛苦
可唔可以唔好逼我
我好攰

乖
同我一齊

個樣本身黑我都唔想

聽講過
有啲人係根本唔想笑
但對住其他人有時真係要戴下面具
驚比人話黑面得罪人
對住另一半就做翻自己
但係忽略左另一半感受

佢唔中意你，或者唔夠中意你

係咪因為佢對住朋友嘅笑唔係真心嘅
但係你面前可以做番自己所以先黑面

做番自己就唔鍾意真實嘅我